聽日食平不肥

想見我就明日見

預告我著白色衫 牛仔褲 波鞋

肥bob 頭

弘b幾點去呀

12點到

我book 左位
到時想見我就去啦

弘b自己一個去食？要訂位嗎？

同屋企人
要book

好想同弘b食自助餐

我可以約你嗎？

有弘b喺度,聽日同場d人實無啖好食

一語中dick

你有dick咩

好呀，但驚弘b嫌我樣衰又老

無

唔會

竟然唔係天一

好想睇。。最衰聽日唔得閒

可能就嚟轉換工作，就唔可以成日天一了

褲妹